【月經，經驗之談】究竟邊隻牌子SSD最耐用？

用過adata 同kingdom
今次買480
究竟邊隻最耐用？ 歡迎各位師兄出招 多謝各位

SAMSUNG

samsung 480 ok 我去格價睇睇

SATA

Samsung 860 EVO Series 500GB $599

三叔evo/pro

唔該師兄 可以close file

耐用最好上pro
利申860pro用家

Mx500

我隻adata sp920 用左4年定5年仲好健康